［和理非抬頭］黎明勇武行動已停止，行動升級在於黃色經濟圈！！

1. 黎明行動只在於被罷工，最多都係玩到半日，成效受質疑。客觀只有送頭。 就當一日拉50個，一個星期就250個，手足有幾多人大家心中有數，如果真係有咁多人就唔使玩被罷工而係自發罷工。

2. 勇武手足可變回和理非，反之亦然。行動升級又唔一定局限於勇武行動，每個星期和理非大遊行，其餘時間建設黃色經濟圈，若有成效則能由下而上改變經濟結構，久而久官僚階層就會有壓力，呢個就係深耕細作（唔似得當年啲左膠鳩up退場），比起黎明行動效果有過之而無不及。

仲玩黎明？你想俾人拉？